# Lessons Python #

Этот репозитарий предназначен для хранения кода программ пройденных обучающих материалов по языку программирования Python 3.x.
####PEP 8  Style Guide for Python Code####

### Lessons ###

* lesson 1

### Автор ###

* p.a.mostovoy@gmail.com